屋企人send咗呢段片出嚟 求解答

睇完好嬲但係唔識返駁

求救1

求救2

求救3

求救4

求救5

求救6

你睇下有冇用

屌，藍絲既片都好駁

的字寫得好清楚，影人大頭，估唔到你父母文盲你同佢講係外國個差佬死撚左勒

叫佢哋睇下毛姨姨記者會

洗撚駁咁多咩
比你駁到贏左又點？
又唔會改變到佢地睇法

區議會民意說明一切足矣

你明唔明 傷咗咁多手足 睇完好唔憤氣

樓主要改善下，少少野自己都表達唔到，解釋唔到，人地咪覺得你地跟本唔知自己支持緊乜，覺得你冇獨立思想，唔怪得屋企人藍。

好簡單問佢：就算真係示威者亂走，導致人踩人，自己拎黎衰。
作為公務員，係唔係應該為市民生命財產為第一？點解意外發生後要阻礙救援？係唔係拘捕緊要過生命？係發生人道災難時，任何國家都唔會阻礙救援。係唔係犯人就抵死？係唔係犯人就冇接受醫療既權利？仲要佢地係示威者，未經法院定罪，警察只可視之為疑犯，而唔係罪犯，佢地唔係法官。

好似無人踩人 不過都有用

有講過吓 捉住佢哋睇根本無可能

駁唔到 但唔想扮見唔到

一拳鍾埋去一路鍾一路問服唔服

係 有時候都會自責 好多時都盡量答佢哋 通常都答到 係呢條片俾佢搞到錯晒focus
Btw 感謝解釋 搵到條中路

一段係咁撚樣剪接
再加個人配音
再用會講大話嘅POPO FB叫做證據
咁撚樣就叫真相

咁我都識整好多真相出嚟啦

無論咩原因做成人踩人
已經有多過一個醫護証實黑警強行阻止醫護救人
仲有一個喺最底層既受害者話見聞到黑警打暈醫護
呢啲行為簡直令人髮指
連第三世界都不如
喺戰地都唔會阻止醫護救人
完全係人道災難
唔好將黑警惡行spin咗去第二度